如果你唔係打算同我一直到老

如果你本身唔係打算同我一直到老
點解當初要追求我
當我真心去愛你時
點解歷史總係重複
是你 伸手拉我高飛
到高空最高點
再掉下這地

追求代表要一齊，代表要結婚生仔，代表要共偕連里？
唔一定係想玩你，但試過一齊覺得唔適合咪分開囉

唔係所有人都合適對方
但點解大家唔可以磨合？
對對情侶都總會有三尖八角嘅位置
點解要分手？
點解要搵第三者？
點解唔可以去諗下
宜家第三者比到你嘅
當初我都比到你
難道你能夠確保第三者唔會重複我嘅事？

男人老狗有咩唔輸得
你而家去搵過件都得啦

去邊到搵？

感情唔係一件理性既事 係講感覺
好多野無得解釋
唔係讀書可以唔識讀到識為止
最緊要係個人享受開心快樂
與其你講到感情一定有障礙要刻服要辛苦咁
我勸你都係唔好拍拖住 生活仲唔夠多煩惱咩
放一放低先，做返自己覺得開心既野
如果係岩既會係返埋一齊，唔岩既就bye-bye 揾第個啦
你永遠唔會說服到一個人鐘意你
如果你說服到，佢都唔係真心鐘意你
詳情請參考titantic

同我一樣
當我all in 晒先話世界唔同 大家行唔到落去 一次機會都唔比就分
但其實你同我表白果陣已經知我搵幾多咩學歷..

世界只係得佢

咁小事就死老豆咁嘅男人
一街都係女啦，不過你咁嘅性格好可以都係再一次輪迴。
改下啦，似返個男人，散左咪散左，使死咩。

冇啦
感情世界冇啦
怕撚哂啦
專心寄情工作

眼淚係咁流

巴打真係一個好男人

巴打一定係搵老婆多過搵女朋友 我理解

算吧啦

傻女
唔好喊
雖然我都喊到7彩

唔知我同佢分唔分適

一起到老之後後悔嗰係你,少年你太年輕,係呢個moment,我只能夠講句"恭喜,恭喜"。

初戀都hurt得我好慘，嗰時直頭世界末日咁。
諗返真係好傻，傷過一次之後無拍拖兩年。
再拍嘅時候已經無咁上心，呢兩年大大話話都係女接女咁拍拖，好多野睇透哂。
有三個女仔本身仲要有男朋友，我係過左一排先知，知道我已經攤牌。

因為已經無咁上心，分手呢兩個字好易就開到口，事後都乜感覺，最短試過今日分手，聽日就同佢姊妹一齊。

諗諗下其實好恐怖，就算幾pure幾ture，明明本身有男朋友都可以同我講單身，一齊第二晚就啪。
有個穿左煲之後同我講男朋友好衰，已經對佢無感情，有無諗過本身男朋友感受？

當初我初戀帽我，我諗我而家個角色同嗰時個第三者一樣。
睇透哂。

各位巴打，對港女唔好投放大多感情，佢地大部分都當係遊戲，開個交友app，是但down左女相做頭像一日已經可以收成百個pm。

與其俾人hurt，不如好好保護自己，外面女多的是，無必要為左一條臭西要生要死。

我都明你⋯⋯但世界玩法唔係咁

巴打你點知佢地本身有男朋友

真係冇女仔一樣諗法咩

男人老狗咪咁啦